求救我嘅iphoneX

我嘅iphoneX用唔夠兩個月，問題就黎！

佢突然黑mom，開極都開唔番，跟住我就上網睇教學強制重新整理，點知開得番！

但過多幾日...問題都出發番，就連依家待機模式都黑住mom開極都開唔到！

補充：我依家開機都係用強制重新整理黎開！

$50收

點解唔搵天才

屌 我之前都喺 不過之後之後就冇事 搵天才啦

買得蘋果預左

帶你媽媽睇醫生，問下醫生點解佢冇啦啦黑咗

呢度無人識整電話架, 搵天才啦.

冇可能，iphone用到3年都冇問題
死an9扮野